【突發有圖】德福有間舖頭用小米盒子係門口播復仇者聯盟4

有無犯法

劇透 ban

透咗啲咩?

咁撚大膽 報警啦

劇透搵咗連狗過去bam鳩佢

我認得樓豬你 原來就係你影相

同德福戲院講

播trailer定播套戲呀

套戲

Cls咁夠薑

海關

Send email 俾Marvel/迪迪尼告到佢仆街

咁快有老翻

見到樓主影相，著巴塞波衫

直接海關啦，寫乜撚嘢email， send得來佢都潛左水啦

我都驚睇錯係trailer 即刻停低睇清楚， 已經做到去穿越時空返去紐約大戰

屌你劇透

咁快有清楚片源 ?

用得大陸野既人邊有版權意識
好撚仆街

上影後兩三日已經有

穿越返去奧創果段黎架喎

唔係 係紐約